# sre-kfu-kurochkin-11-006

## Репозиторий для домашних работ по курсу  **"Промышленная разработка, эксплуатация и надежность программных систем"**

## Курочкин Даниил Михайлович, КФУ ИТИС 11-006

============================================================================================

### Каждая работа выполняется в отдельной ветке